真心 唔好屌記者

其實我啲無辦法改變某幾位記者嘅問題 屌佢地只會影哀自己

我哋不如檢討下次點樣做仲好過

利申牌

啲問題唔係尖銳，而係必須要問嘅問題
而且亦可能係記者朋友對我哋有期望
先希望問深入啲能夠有助釋除公眾疑慮